點解咁樂觀gme

資料都無
沽空率都無最update

WSB 啲人就算all in
佢地成本價都唔會高 因為第一批玩
點輸佢地都係最早獲利 0成本sh

講緊後期已經好多300-400 先入場

呢個咁高嘅風險

如果你係重倉嘅 我建議蝕住都要減倉
如果啲錢輸完都無所謂嘅咁就去馬啦

再者係tg group見投票 已經唔係一開頭咁一致Gme
最近玩埋SLV
持續緊嘅SPCE 同 AMC
Nok 同BB 跌到啲人叫曬春

樓主快啲走啊 一陣兒登仔又串你唔貼淡倉㗎啦

WSB d人都唔知係咪自己低位入左貨等散戶幫手掃高個股價再自己大手走

我哋呢啲跟開財巴點會玩啲咁嘅嘢

難得有希望一夜變暴發戶唔好再破壞我地幻想

ss is coming!!!

負成本持有中
請問可以點輸

樓主眼紅
唔抵得

你個叛徒，我地sh手足一股都冇走過

唔明連登仔點解咁樂觀 分分鐘外國佬一早賣曬

淨係走左一股已經回本

買股第一樣要知自己面對緊咩risk
一味諗賺錢輸到你仆街

原來有你呢啲扑街仔

其實衰d講句,WSB個班人隨時係有組織夾埋話要咬大鱷 實情係引傻散幫手推高股價自己高位出貨
9up希望唔好比我講中

睇下個成交量

打幾隻宇唔駛幾多成本

一早入嗰班放大半, 連本帶利賺突, 而家食住花生SH啦

400入嗰班奶嘢之嘛

315入左兩股，即刻跌到落270，一上返316就放左

Gme 痴線佬就黎
樓主快走

入得黎就做好左輸哂既準備啦已經

你講啦 大撚把傻鳩睇完新聞先開股票戶口

龐氏騙局

Hold the fucking line

重倉嗰啲叫人加倉加倉
要SH 氹人落搭拉返高個價
講真 個價上返500
80%人都放

背後個價一睇就知有哂大機構
仲要衝入去接火棒

同上個星期比真係仲有段距離

唔出奇